肥婆唔識透氣？

點解肥嘅人透氣永遠都勁撚大聲
係個鼻吸唔到夠氣定點

有幾出奇？
恐龍仲大聲啦

肥嘅人好易瘜肉過大
搞到鼻敏感 變咗透氣大聲